呢個係外國咩節日射到班狗咁既

咩節日黎 水槍平靚正

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

諗得過
還以”顏色”

警察嗰張似顏色粉多啲喎

睇唔清楚啦

玩具反斗城入貨啦喂

唔好射粉啊 好難清潔架